放rtx2060無s

無人要

$100 跟機

你又講幾錢，唔係1蚊已經好畀面

係連登賣野
不過你自己唔出價咩玩法

賣野冇價即係拍賣
100.1

千6，仲有2年保

咩牌子？

MSI唔要，早排佢哋被人爆倉，驚係老鼠貨

msi

Ok 拜

1$

2060冇S 我買新卡先係二千幾 點解要1600蚊買你二手

1.1

咗我自己用多2年先

2060無S既二手卡
500蚊都嫌有D貴
仲要賭唔係礦卡
直接出返1手3060仲好

一條毛跟機~